法國連登好多 IT 狗😶

係咪大部分連登 users 都係 IT 狗
定係大部分香港人原來都係做 IT 狗